係元荃古道執到個藥袋 入面好多特殊藥物

有冇人岩岩行 元荃古道漏左個袋 入面有好多特殊藥物 針筒 好似要跟日期打針 應該好重要

如果有人認就tm我la

建議巴打空運直送差館 萬一裡面有違禁藥物 而你又好死唔死咪差佬查證 你就大 L獲了

樓主想做阿朗？

竟然夠膽執
一陣俾人告藏毒

阿朗

有埋指紋 ##

有無dd?

咁大個袋都跌得

Hello 陰蒂

想知如果真無執到應該點？企定定係原位報警先？

眼不見為乾淨 最後奶野可能係自己 尤其係呢的咁敏感既野

上Facebook/ lihkg開post證明自己有拎去警署嘅動機，然後拎去警署

認真我4：30見到 6：30走都冇人番去拎
我見d藥好似好重要 先放上尼
希望事主見到

樓主洗定patpat啦有哂指紋

如果事主好需要尼包野尼？ 可能佢會睇到個post

交去警局啦

Pish